[求救］電腦冇聲出

條喇叭線都插咗啦 個driver都剷過幾次再裝都唔得
開個廢鳩疑難排解又話無法識別問題 有冇高手幫手睇睇
利申:電腦白痴

sound卡?

唔識睇

突然撳咗個更新驅動程式就搞掂了 唔該ching